其實示威者搞爛港鐵設施之餘又爛埋地面紅綠燈，其實有冇腦

你要打擊港鐵，唔同意但知你做乜，你整爛埋紅綠燈，地面車一樣照行而險象橫，你以為咁就可以罷到人工？如果唔係臥底做，咁既行為就真係非常無腦

咁你明白係邊個做啦

屌你老母 收皮啦
死返大陸啦on9仔

無錯

咁撚樣都要翻工你覺得邊個先有病？

唔返你養我?

交通警死晒？